大家仲記得3年前既佛誕假期前既凌晨嗎

凌晨3點波都咁多人睇

牙蘇

果日我咸到收唔到聲

利記真係欠左阿蘇

冇尼件事，邊有宜家既咬咬？

咁就三年

謝老四最有貢獻就係叫咬咬唔好去阿狗

你都拎成人身份證了

心都涼埋 成日咬人有報應

第二年三冠王 酸到

咁都叫酸
第二年重係英超嗎？

果晚我喊左成晚

西甲水平真係高過英超九條街既

同條傻鳩講波

咁關so9喊咩事？
So9因為西甲喊？

屌，我依家見到個gif都忍唔住咸左😢

無左佢利記等下世先有英超

果陣我系利迷...

去撚左哥狗度廢左武工喂喂喂喂

Ching好搶口 牙泥做咩今日冇上黎

佢退出左啦

如果蘇狗仲喺到，呢幾年應該都係利記拎啦

有新ac